100@$300 GME空 你教我點輸

等你地人踩人跌翻去50蚊

IFC見

幫你收屍？

多謝老細

又多個人破產🥂🥂

唔貼倉一律當9up

最多輸晒期權金姐
唔洗老破嘅

夠膽就膽倉

貼倉我就信

夠膽貼倉我直播幫你含撚

hello？圖？

Naked Short Call 喎師兄
同你個名一樣

多謝樓主慷慨解囊

講咁多野，貼個倉出黎睇下

420
貼個倉黎望下呀怨婦

樓主無講wor
可以long put架姐
short call就樓主on9
抵佢老破

笑完未？

仲笑緊

貼倉未

貼倉味

無圖無真相

Hello moto

倉呢柒頭
唔貼倉就直播含撚啦